有幾多年冇食過m記軟雪糕

好似有幾年

成日食

仲有4個半咩?點解我見到都係7蚊?

唔係新地